［新手求教］Olympus PEN-F

經過蘇0見到佢放係度覺得好靚
但係部機好似一年前出
而家買會否不智

部機個樣好靚???

影左幾張相覺得唔錯 可能新手乜都唔識
部機個樣都好吸引我

利申，用家，用EPL8會開心啲

PEN F要既唔係佢好用
而係佢係紀念PEN F推出既數碼復刻版

Thank you

相呢，可以去我ig睇下

mtniko

penf 真係好撚靚
用緊apsc 無反都想買部黎出街用

而家剩機幾錢？

9000

上網睇到7000
真定假

應該真

hkprice 6千尾咋

有無話配咩鏡好？
平時影下景影下人咁樣

影人就45mm 1.8